又係梁頌恆，次次都關梁頌恆事

一次又係咁
兩次又係咁
三次都係咁
去到呢一刻
有d人已經唔割唔得
呢條友黎講
割未必有好處，但亦無壞處
但佢Risk太高

又blame the victim

無視佢就得張超雄

佢咩事?

有咩割唔割姐
家陣你跟另一個民陣行 唔撚係跟佢

拎返三毛出去慢慢割啦
大家唔洗回由佢沉，備戰聽日721

佢以香港民族戰線發言人身份承認被捕者係佢地嘅人

要有思想準備
佢聽日如果有行動
大家就要判斷

咁真係佢組織既事 你想佢點？

條友係真蠢 定係鬼呀
次次都係佢

想問有咩問題......

幾單野試下連埋一齊睇

食屎啦。你條生癌五毛

連埋你老母個西睇下

唔係鬼 就係廢柴

冇實力就契弟，有實力就兄弟
聽日睇佢表演lo

岩，唔可以分割
但冇話唔可以無視

同埋無視唔代表唔介意
遲d一鑊過同佢計

佢係唔係鬼我唔知 不過佢真係幾撚蠢

唉，我之前都講過，有梁頌恆支那持，實失敗囉，可惜無人理

另外，何轟妖算唔算係欠建制派既梁頌恆？

佢破左產未？